真正既巴打 係唔需要解釋 先知道係玩緊

如果要罵班兒登仔
不如大家反省吓點解要人解釋先明

點都好
香港加油

屯門人 Schedule :

9點屯門區議會
3點屯門公園
8點vcity

屌你啦

成個運動得有ac既連登仔參與？

絕對唔係
但係基本face check係咪需要？
如果大家喺連登睇到乜就信
係好危險既事

團結比分化更難

可能我用字唔好
但係真心唔係想 “分化”

首先我都反對佢地咁既行為
如果唔係就唔會叫佢地 兒登仔

不過真係好擔心
因為自己一睇d post
做少少 fact check 就知道係假膠

都希望大家可以小心d
如果唔係到d重要日子
又比人搞一搞
我地會好危險

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，和理非同勇武都係一齊合作嘅同伴，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同三毛嘅分化計

今次唔排除有三毛混入開假膠post / 推膠post，之前嗰啲垃圾post我當一時on9，如果今日起（9/7/2019）再發現有任何人開膠post，一律當三毛處理

大家負評好走人啦 唔好推無謂po
麻煩幫手推上水po